{
    "question": "Pancen 10 jawaban nya kls 7 halaman 124",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p>apaan</p><p>kawan??</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>saya gak tahu maksud pertanyaanny</p>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>difotoin ya,biar yg mau bantu jawab tau soalnya</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "menawi-seneng-ngajeni-liyanbakale-tolong-bantuuuuuuuuuu-778",
            "question": "Menawi seneng ngajeni liyan,bakale...\r\n\r\n\r\ntolong bantuuuuuuuuuu?!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Menawi seneng ngajeni liyan, bakal e ganti di ajeni<br><br><br>Semoga membantu",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "naon-sababna-ieu-kadaharan-teh-disebut-pais-tahu-230",
            "question": "Naon sababna ieu kadaharan teh disebut Pais tahu\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>ksuebej7wuvwdvenmsiehbysur</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>nnnnnnnnnnnnnnnnnn</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tulisna-aksara-latin-sekang-withugu1-pliss-tolong-dibantu-kak-282",
            "question": "Tulisna aksara Latin sekang witHu=gu1\\\r\n\r\n\r\npliss tolong dibantu kak\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>y</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>yyyyyyyyyuuuuuukkkkkkk</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "5-asalna-ir-h-juanda-teh-nyaeta-ti-350",
            "question": "5. Asalna Ir. H. Juanda teh nyaeta ti\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Ir. H. Djuanda dilahirkan di Kota Tasikmalaya pada tanggal 14 Januari 1911, mempunyai 3 orang adik laki-laki dan 2 orang perempuan; Ayahnya seorang Guru Muda dan Ibunya sebagai Ibu Rumah Tangga.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Tasikmalaya..</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong>M</strong><strong>aaf kalau salah</strong><strong>.</strong><strong>.</strong><strong>.</strong><strong>.</strong><strong>.</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "human-paligujuk-40-lengkepan-paguneman-di-handap-ieu-hedi-w-203",
            "question": "Human Paligujuk!    40. Lengkepan paguneman di handap ieu!\r\nHedi\r\n: \"Wilujeng enjing, Bu Tati.\"\r\nBu Tati\r\nHedi\r\nBu Tati\r\n\"Bagi rapot cios na kaping 25 Juni.\"\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>bu tati : wilujeng enjing oge Hedi, aya naonnya?</p><p>hedi : bade tumaros bu, pami dibagi rapot jantenna kaping sabaraha?</p><p></p><p></p><p></p><p>#tercerdaskan </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pakaian-melayu-bagi-perempuan-326",
            "question": "Pakaian melayu bagi perempuan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kebaya maaf kalo salah ya</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1.baju kurung</p><p>2.baju kebaya labuh</p><p>3.baju teluk belangga</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pakaian-melayu-bagi-perempuan-haruslah-544",
            "question": "Pakaian melayu bagi perempuan haruslah\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>LONGGAR</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Baju kurung sering diasosiasi dengan kaum perempuan. Ciri khas baju kurung adalah rancangan yang longgar pada lubang lengan, perut, dan dada. Pada saat dikenakan, bagian paling bawah baju kurung sejajar dengan pangkal paha, tetapi untuk kasus yang jarang ada pula yang memanjang hingga sejajar dengan lutut</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ari-caah-sarua-hartina-jeung-a-banjir-b-lini-c-huja-852",
            "question": "\u0391ri c\u03b1\u03b1h s\u03b1ru\u03b1 h\u03b1rtin\u03b1 jeung ?\r\nA. B\u03b1njir\r\nB. Lini\r\nC. Huj\u03b1n \u03b1ngin \r\nD. Gunung bitu\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D. Gunung bitu</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "12-nu-wajib-diajar-ku-pamarentah-urang-nyaeta-a-mahasiswa-b-685",
            "question": "12. Nu wajib diajar ku pamarentah urang nyaeta ...    a. Mahasiswa\r\nb. Murid TK tepika SD\r\nd. murid SD tepika S\r\nc. sakabeh murid\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A. mahasiswa</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0</p><p></p><p><strong>C.</strong><strong> </strong>sakabeh murid </p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p>Nu wajib diajar ku pamarentah urang nyaeta sakabeh murid </p><p></p><p>Semoga membantu :) </p><p></p><p>@isskandarmudha \u2b50</p><p></p><p>\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kumintir-bedahing-pinggir-tegese-466",
            "question": "Kumintir bedahing pinggir Tegese? \r\n\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>sudah banyak robekan di bagian tepi</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}